
                      Este es un buen inicio de lo que podría ser una gran saga.
Mi único problema fue que Eddie Redmayne se quedó en el personaje de "La chica danesa"  ya que en algunas escenas hace las mismas poses, las mismas caras, etc.
Fuera de ahí, los efectos especiales, la música y los demás actores están muy bien.
        
            